{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020283?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 마리"
    },
    "text": "待ちわびていたマリーホテルがついにオープンしました。 送ってくださった応援に感謝します。 たくさんの訪問をお願いします。 益山マリーは新型コロナウイルス感染症の予防のために防疫、消毒を徹底的に実施しています。 セスコで建物全体の防疫、消毒を完了し、毎日客室内の備品と取っ手などを消毒します。 従業員はマスクを着用し、手指消毒剤を配置して清潔を保っています。 安全と安らかな休息空間を提供するために最善を尽くす益山マリーです。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 2人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能です。 チェックインの際、身分証明書の確認がある場合があります。 すべての客室は禁煙です。 一部屋あたりの駐車は一台のみ可能です。 ネットフリックス、ディズニープラス、ウェーブなどOTTサービスはすべての客室で無料で視聴できます。 オープン特価イベントが進行中ですので、料金表をご確認ください。 払い戻しポリシーは、7日前には100%払い戻し、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能で、1日前や当日は払い戻しできません。 マリーホテルは常にお客様の立場で発展しようと努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "益山マリーホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "益山マリーホテルはついにオープンしました。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルでは、どのような予防対策をしていますか？",
            "answer": "益山マリーホテルでは防疫、消毒を徹底的に実施しています。建物全体の防疫、消毒を行い、客室内の備品や取っ手なども毎日消毒しています。従業員はマスクを着用し、手指消毒剤を配置して清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "益山マリーホテルでは入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "益山マリーホテルの客室はチェックインの際に割り当てられます。予約時の画像と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルの料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますので、料金表をご確認ください。また、オープン特価イベントが進行中ですので、お得な料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルでは男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "益山マリーホテルでは2人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "益山マリーホテルには一部屋あたり一台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "益山マリーホテルの払い戻しポリシーは、7日前までには100%払い戻し、5日前までには80%払い戻し、2日前までには50%払い戻しが可能です。ただし、1日前や当日には払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルでは何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "益山マリーホテルでは全客室でネットフリックス、ディズニープラス、ウェーブなどのOTTサービスが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "益山マリーホテルでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "益山マリーホテルではチェックインの際に身分証明書の確認がある場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 614
    }
}